肥媽擊退黑警

驅魔神曲

CLS

你咁樣係唔會令我驚架

真係一呀就退

仲要好勇咁行上前

好勇武

唔sing haleluar to the lord 就唱死黑警

唔識英文，唔驚

神

定左形

音波功

笑撚死

CLS, Respect

呀！

冇意思

苦中作樂

咪推膠post

個頭仲要一路yo

呀

好波

其實點解

膠po唔好推啦 推返行動po好冇

迫班黑警聽下黑警之歌幾好

手足好勇

繼續打飛機

手足小心班癲狗突然撲過黎

肥媽好波

咪撚推膠post啦仆街，你真係以為趕得走?
人地防線點係睇指揮睇戰術
轉頭一衝咪散撚曬捉撚塞拎翻新屋嶺慢慢玩

我屌鳩你

膠post點解唔拉肯定有古怪

好勇 不過都推翻行動post啦

今日未完

係 其實係人哋指揮官要退先退
笑下都好嘅

多謝肥嗎

善用不推文回覆

正

肥媽

咁都有得打飛機

邊條傻仔今朝話唔好再播肥媽

俾佢睇下，肥媽力場

小心啦總之
黑警一發癲出事架

cls

不推文

好勇

唉 咪撚戇鳩啦
當膠po睇下咪算

這是替身攻擊！！

Rap得幾好聽

魔音攻擊

陀地驅狗人

好型

其實好危險 , 一衝前就死 , 大家唔好學 .

今日直頭佢個野壞左

呀─────────

笑到班狗肚痛拉唔到人

其實係咪一播歌就振興我方軍心
然後大家超有氣勢咁上前嚇走對面

本身今日依個CHING 渣咪都好多野講

奪命煩音

笑撚死！

就算唔係前缐狗腳軟，都係佢地個冚家產（commander)腳軟啦！

我都係咁諗

cls 梵蒂岡D 神父可以參考一下用黎驅魔

好撚正

手足多推呢個po之餘 都多推行動po

撚狗咁撚

咁危險

笑死 如果一湧而上就好

推返啲行動Post啦

掃興都咁話，今次人多先蝦到人少咋，dont try this at home

笑到仆街

肥媽 we connect
呀~~~~~~~~~

發揮驅狗作用唔係首歌，係頂帽上的粉紅卡紙

諗下如果成百人開住呢隻歌真係嘈到癲

笑死
係今日唯一一樣笑得出嘅野

#不推文

巧合

[集中post] 921 光復屯門, 元朗恐襲靜坐遊行及各區衝突即時討論區 post 2

麻煩幫手推返今日既行動post 手足未安全

無錯
依段片可能好好笑，都有鼓舞作用
但有無諗過咁樣跟住佢地進，好易落入圈套/陷阱？

利申 純意見 非分化 尊重前線決定

恐懼支那西

掂

agree

好正啊, 但好危險

大家唔好掉以輕心... 要小心啲

咪係
要衝上嚟一下捉到啦
真係當真咁on9?

咩料

Cls

popo聽到肥媽鳩都縮
btw呢個版好聽啲

一唱到「呀～～～～」就走

有冇原帶 想晚晚播俾大家聽

哇～ 神呀！走到咁前？

聽得太多次
次次聽到肥媽呀果一聲
而家就算細細聲都未必頂得順
班popo應該想死

播歌果隻鬼

呀！！！！！！！死黑警

Chisin

一啊就退後果下

驅魔人

POPO就話離遠幾呎啫
手揸住部嘢呢位手足噉勇武
駛唔駛入廠照NMRI睇下個頭有冇震傷

咁大家就打少啲飛機啦

前線手足真係太强大

其實他的耳朵也很受罪

多謝手足文明地擊退黑警！

光復香港！時代革命！

呢個勇武哥哥有女朋友未

雖然黑警唔係真係驚首歌，
但真心好笑

呀～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

咪撚再唱肥媽呀你班和理非

打少啲飛機啦
佢地邊會驚呢啲

肥媽以後唔嗌得
水洗都唔清

手足好撚型
行到咁前播歌

廢post請勿推

我都聽到

屌你老母神曲

笑完算喇，渣渣淋推返聽日啲行動po啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

其實只要大家齊心一齊向前行
佢地會好撚淆

死克警

922 和你塞 和你shop

咁多侏儒？

成班武警黎 好似一隻字都唔識聽咁

呀～死黑警

屌

覺得係自己人，點解會唔衝埋去拉人

雖然有啲膠
但開心下都好嘅

Ahhhhhhh!!!

講任何嘢前可唔可以自己問一次自己先，好似你依句咁，佢哋搵條友播嚟屌自己有咩意思？又唔係自導自演拉人衝突

勁過何妖張遺照

呀呀呀呀呀呀呀

精神系魔法師

笑撚到gapgap聲

緊急 - 連登有問題？連仔唔該入一入黎

《肥媽有話兒》已經衝出國際上埋英文媒體

/Fat Mama Has Something To Say, with the background music of Chandelier, originally performed by Australian singer Sia Kate Isobelle Furler, had more than one million views on YouTube as of Thursday after being posted on September 2. The song is treated as a derivative work, or secondary creation, that does not violate Hong Kong’s copyright law./

原來肥媽先至係最強武器

一“呀～”就退

點解會退？肥媽音波攻擊真係咁勁？

要佢地呢首歌全日係腦度loop

Ching一跟逼上前 好撚型

一路

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

721 831 新屋嶺

我日日聽

黑警會唔會拉鳩肥媽架?

笑死

啲黑警以為係炸彈?

Prove it ！

推

肥媽好野

屌 係車笑到比人望

痴撚線架

［P牌推唔到］我朋友聽日要返英國 問大家聽日點算好

點解唔會拉佢，佢身上有c4？

不知所措

亞媽 做到野

呢首歌真係好紅

連中年人都愛

痴撚線

每次夢遊大會指定神曲!

襲擊警方耳膜

[講到斷氣] Twitter 文宣最有效呀! 唔識用教埋你用好未!

無野值得開心

好撚洗腦救命

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

嚇到彈開

好正